{
  "veFXS": "veFXS",
  "Rewards Distributor": "보상 배급자",
  "Gauge Controller": "게이지 컨트롤러",
  "veFXS BALANCE": "veFXS 잔액",
  "veFXS Supply": "veFXS 공급량",
  "FXS Locked": "FXS 락업",
  "% Circ. FXS Locked": "% 유통량. FXS 락업",
  "% Total FXS Locked": "% 락업된 FXS",
  "Avg. Lock Time (years)": "평균 락업 시간(년)",
  "% Claiming yield": "% 이자 클레임",
  "Yield per period": "기간당 수익률",
  "APR": "APR",
  "Lock Breakdown": "락업 브레이크다운",
  "Processing post-increase checkpoint": "증가 후 체크포인트 처리중",
  "Processing checkpoint": "체크포인트 처리중",
  "Post-increase checkpoint completed": "증가 후 체크포인트 완료",
  "Initial checkpoint completed": "초기 체크포인트 완료",
  "Waiting for your wallet approval": "지갑 승인을 기다리는 중",
  "Transaction failed": "거래 실패",
  "Processing claim (V2)": "클레임 처리 (V2)",
  "Claim (V2) successful": "클레임 주장 (V2) 성공",
  "Claim (V2) completed": "클레임 (V2) 완료",
  "Processing claim (V3)": "클레임 처리 (V3)",
  "Claim (V3) successful": "클레임 주장 (V3) 성공",
  "Claim (V3) completed": "클레임 (V3) 완료",
  "Processing {{val}} approval transaction": "{{val}} 승인 거래 처리 중",
  "1st transaction successful. Waiting for your 2nd wallet approval": "1차 거래 성공. 두 번째 지갑 승인을 기다리는 중",
  "Allowance complete": "수당 완료",
  "Apeing back into veFXS with your claimed FXS": "클레임된 FXS를 사용하여 vFXS로 되돌아가기",
  "Processing re-ape": "re-ape 처리 중",
  "🦍 Re-ape successful 🦍": "🦍 Re-ape 성공 🦍",
  "🦍 Re-ape completed 🦍": "🦍 Re-ape 완료 🦍",
  "Ape failed": "Ape 실패",
  "You are trying to lock for too long! Please make sure the slider is correct.": "너무 오랫동안 락업하려고 합니다! 슬라이더가 올바른지 확인하십시오.",
  "Processing pre-increase checkpoint": "증가 전 체크포인트 처리",
  "Pre-increase checkpoint successful": "증가 전 체크포인트 성공",
  "Pre-increase checkpoint completed": "증가 전 체크포인트 완료",
  "Processing transaction": "거래 처리 중",
  "Locking successful": "락업 성공",
  "Locking complete": "락업 완료",
  "Transaction successful": "거래 성공",
  "Withdrawal complete": "출금 완료",
  "LOCK FXS FOR veFXS": "veFXS를 위해 FXS 락업",
  "FXS LOCKED": "FXS 락업",
  "TIME LEFT": "남은 기간",
  "Insufficient Balance": "잔액 부족",
  "FXS Available": "FXS 사용 가능",
  "Increase Amount": "수량 추가",
  "Increase Lock Time": "락업 기간 연장",
  " The longer you lock your FXS, the more veFXS you will receive. You can also get additional veFXS by locking more FXS or extending the lock period. veFXS decays slowly over your locking period, eventually reaching 1-to-1 with FXS.": " FXS를 오래 락업할수록 더 많은 veFXS를 받게 됩니다. 더 많은 FXS를 락업하거나 락업 기간을 연장하여 추가 veFXS를 얻을 수도 있습니다. veFXS는 락업 기간 동안 천천히 감소하여 결국 FXS와 1:1에 도달합니다.",
  "LOCK PERIOD (DAYS)": "잠금 기간(일)",
  "New Balance": "새로운 잔액",
  "[NOTE] Unlocked veFXS does not accrue yield. You also must claim rewards before your lock expires.": "[참고] 락업 해제된 veFXS는 수익을 발생시키지 않습니다. 또한 락업이 만료되기 전에 보상을 클레임해야 합니다.",
  "MUST WITHDRAW UNLOCKED FIRST": "먼저 락업 해제된 잔액을 출금해야 합니다.",
  "LOCK": "락업",
  "FXS": "FXS",
  "Length of Lock": "락업 기간",
  "Total supply of veFXS": "veFXS의 총 공급S",
  "Locked FXS": "락업된 FXS",
  "Total amount of FXS locked into veFXS": "veFXS에 락업된 FXS의 총량",
  "Percentage of circulating FXS locked into veFXS": "veFXS에 락업된 FXS 유통공급량의 비율",
  "Percentage of total FXS locked into veFXS": "veFXS에 락업된 FXS 총공급량의 비율",
  "Average length of lock": "평균 락업 기간",
  "% of veFXS collecting": "veFXS 수집 비율",
  "Percentage of eligible veFXS collecting yield (similar to voter turnout)": "적격 veFXS 수집 수익률(투표율과 유사)",
  "Est. Yield Per Week": "주당 예상 수익량",
  "Estimated USD value of yield available to veFXS holders per week": "주당 veFXS 보유자가 사용할 수 있는 수익률의 예상 USD 가치",
  "Annual Percentage Rate. Assumes 4 veFXS = 1 FXS (i.e. 1 FXS locked 4 years)": "연간 비율. 4개의 veFXS = 1개의 FXS(즉, 1개의 FXS는 4년 동안 잠겨 있음)를 가정합니다.",
  "WITHDRAW UNLOCKED FXS": "락업 해제된 FXS 출금",
  "TOO EARLY TO CLAIM": "클레임하기에는 너무 이릅니다.",
  "WITHDRAW": "출금",
  "veFXS ENABLED FARMS": "veFXS 지원 농장",
  "CLAIM YIELD": "이자 클레임",
  "If you increased your veFXS, you must collect your reward to checkpoint and account for the new amount.": "veFXS를 높인 경우 체크포인트에 대한 보상을 수집하고 새 금액을 계산해야 합니다.",
  "INITIALIZE": "초기화",
  "CLAIM": "클레임",
  "CLAIM & RE-APE": "클레임 RE-APE"
}
